非裔女星Lashana Lynch確認成為「下一代007」

《007》系列最新作、亦係Daniel Craig最後一部007電影《No Time To Die》延期咗幾耐？耐到套戲都未上，大家就已經討論緊下一個007究竟係邊個。而今日多個外媒就指，有份出演《No Time To Die》嘅黑人女星Lashana Lynch確認自己會成為「下一代007」。

成件事係咁嘅：由年頭開始，《007》電影製作人Barbara Broccoli表示Daniel Craig離開後，「007」呢個角色「或會」由一名女性 (或) 有色人種演員接任。後來就有消息指，Lashana Lynch嘅角色「Nomi」會於《No Time To Die》中接任從MI6退休嘅「James Bond (Daniel Craig飾)」，成為「第七號探員 (007)」，換言之佢有可能順勢成為下一部「007電影」嘅主角。咁對於《007》系列Fans嘅黎講，呢個選角當然就產生不滿，於是就出現大量批評，而電影製作方亦一直冇確定或否認相關消息。

近日Lashana Lynch接受《Harper's Bazaar》訪問時，就被問到面對呢啲批評佢有咩感覺，佢就話：「我是個黑人女性——如果是其他黑人女性被選上當這個角色，大家的反應都會一樣，她會被攻擊、被欺凌。我只需要提醒自己這些對話正在發生，而且我是某樣非常、非常革命性的事情的一部份。」《Harper's Bazaar》繼而喺自己IG上指，「Lashana Lynch成為史上第一個黑人女性007」。

但要留意嘅係，電影中嘅「007」只係一個特務代號，所以理論上只要劇情合理，任何一個角色都可以係「007」，只係佢絕對唔係「白人男性特務James Bond」咁解，換言之亦唔存在「原著小話007係白人男人黎喎」嘅質疑。但問題就黎啦：一套由無論性別、種族、名字都唔同咗嘅「007」做主角嘅「007電影」，仲算唔算係「007電影」呢？呢啲改變又係唔係有需要呢？咁我諗就要大家自己得出結論啦。

點解唔係變性人

係咪睇唔起變性人

真係講中咗

潛入敵人陣地, 敵人一定睇佢唔到

第一張

cls

你咪拍囉，睇下有無人睇之嘛

咁以後都無邦女郎？
仲叫咩007？

咁007 點食邦女郎？

由男人做邦女郎

痴撚線

lesbian

搜查官系列

本身個角色設定都唔係咁
跟住就話自己被攻擊欺凌
ariel 又係咁 cls

快d拍埋男版神探俏嬌娃啦，咁先至政治正確加嘛

008

而家睇圖都唔係好頂得順
想像唔到第時D人去戲院睇戲會點

on撚9
慳番以後唔洗睇

鏡頭一到夜晚就隱左形
BTW 唔睇好會大收

之前都拍過女版ghost busters同oceans 8
又拎多個經典嚟玩

007本身就係小說角色
係白人男性特務英雄
如果想寫黑人女性英雄
點解唔原創一個黑人女特務角色？
寫其他族裔做英雄無問題
依家最恐怖係開始唔容許白人男性英雄存在

9估佢淨係接個代號因為上一集JB退左休，只係講出黎搏宣傳

做埋同性戀

美國電影可能都會變到香港電影業咁樣.....

兩個都玩爛晒
GB直情要再Reboot做怪奇物語版GB搏翻身

以後係YouTube 買黎睇都較光啲個mon先見到佢

成個系列俾你搞彎晒
想激到Sean Connery彈返起身?

點解唔搵個素食既007
係咪歧視我地素食者

其實唔係歧唔歧視 唔好咩都拎平權嚟講 但007不嬲都係James bond。咁你整個女人入去人地睇咗幾十年緊係唔習慣。

等票房定奪啦
而家點吹奏都冇用
到時冇人睇自然成個系列收皮

成個系列有固定風格同元素
如果完全改晒
不如原創套新特務系列好過
啲左膠思想真係好麻煩

邦男郎癡女硬上馬

搵周星馳好過

如果加埋係變性人就完美

話佢係trans gender
再請埋個trans gender 邦女郎
冇得輸

咁咪無左傳統007見女就扑既情節囉

應該搵隻狗做007
支持動保

班女權撚睇呢啲劇情唔順眼好耐

其實如果佢改咗唔再係james bond, 咁佢應該唔可以再用嗰句 based on the character created by Ian Fleming， 到時Ian Fleming 啲後人會唔會連版權都收唔到

點解唔係變性人+同性戀
係咪歧視我哋LGTBQ

其實幾靚女

之前仲傳係Tom hardy

左膠
Omega, Austin Martin依啲贊助商無反對？

夜晚先係
日頭會以為有嘢污糟咗

有冇諗過佢真係變性人

Politically correct

依家係先集體批鬥白人男性
日後自然變成女權撚同跨性別者之爭

hollywood又政治正確
反正我唔會俾錢睇
你要正確就俾個變性拉丁/黑人來做啦

搵個女人揸跑車戴靚錶？定係啲贊助商轉晒做Hermes Dior Chanel

你咪照拍囉lo,票房反映一切

黑人女唔係唔得

但係揾個靚女

好黑....

揀都揀個靚啲啦 菠蘿包頭
之前美人魚又係柒到仆街
黑人冇靚女咩

真既唔會睇
你慢慢左膠落去

印象全部唔撚收得

一向都係男人戲, 撚有女人睇咩, 宜家為取悅女性而搞咁多嘢, 真係諗唔明

你睇埋我嗰份

得罪講句呢啲樣通常係電影入面都第一個便當

感覺同晶女郎由香港變北姑一樣

睇下有無人睇囉

床戲期待中

ghost busters 仲要成班八婆肥閪嚟
仲搵雷神嚟做秘書

一物治一物，當去到支那市場唔受歡迎時就知死

咪臭係
又唔見啲女性角度拍的電影為取悅男性整色整水
食屎啦

點解唔係死咗嘅人
死人都可以投票，點解唔可以拍戲

係咪歧視死人
DLLM

仲有同性戀呢？
戀童癖呢？

你呢兩句有矛盾wo。

肯定

以後睇007要校到個mon好光先睇到

想睇床戲，你一間去超市買舊朱古力，拋到床上面碌兩碌已經得啦，駛咩入戲院睇

企業一定係政治正確行先

netflix assassin creed分分鐘係gay刺客

真係mean 到呢......

你地自己搞番個brand咪得 好似黑豹咁
係要拎人地既野

國家地理頻道有好多啦，聽講連鱷魚都怕咗佢地

黑人靚女大把
例如

但唔似傳統審美觀嘅黑人
通常都唔會上到呢啲位

Call me Bond, Bail Bond.

如果前幾日係黑鬼cosplay gantz
會唔會以為係cosplay 黑色版任何人

人地唔係取悅女性，係取悅緊啲政治正確左膠only。
正常女性入戲院睇007都係想睇型男，換咗黑人女人做主角，相信連本身既女觀眾都唔會Buy

仲下代，你咁講實得黑人睇

Are u kidding me?
007是可以是女的！
但嬌娃也必須是女的！
你歧視女性嗎？為什麼要強調性轉換？

大撚把人會睇 放心

點解唔搵傷殘人士，係咪歧視

呢個真
有好多女人想睇靚仔英雄

到時票房會反映民意
當然, 左膠會話劇情同宣傳出問題
兩樣都冇問題? 咁即係針對黑人女性杯葛套戲啦

點解唔揾黃種人做，係咪歧視

點解唔係中國人做? 知唔知中國而家幾強大

其實女版捉鬼敢死隊都仆晒街
係口碑票房雙仆

開多條線咪得囉
007個同事001-009

係

電影公司好撚現實既 到時睇票房咪知咩事囉睇下啲女權撚撐到幾多

白人五觀

本身係LES，中段俾反派捉去trans gender，good ending後就可以見女就扑

Cls

件事唔係商業問題
擺明係價值觀鬥爭
班女權撚就係有心要毀滅呢啲固有男性英雄形象

咪睇下票房如何囉
美高梅你夠薑就allin

揸車追逐戲 係咪拍炒車

做007 partner唔得咩

點解開完槍唔執返彈殼

緊係用女人做 中埋同性戀

以後唔撚會再睇

my name is Bond, Black Bond

BL 007

殘疾人呢？
穆斯林呢？
Attack helicopter性取向嘅人呢？

因為自己冇能力
所以要靠寄生喺啲成功咗嘅作品

點解第二張相黑人要著白衫？係咪白人主義？係咪歧視黑人？
點解女人剪到咁短頭髮？係咪男性主義？係咪歧視女性？

邦男郎要搵個殘疾黎做

呢啲講法無用
女權撚根本就雙重標準
男性角色濫交就係物化女性
女性角色濫交就係情慾自主
點玩

嘈咩吖
過多幾年就搵中國人做，咁先政治正確

007呢個角色係代表一種英式紳士文化, 你搵個女人做已經唔係性別歧視問題, 而係破壞左個角色本身所代表嘅定位同文化, 正如你唔會expect搵個男人做Captain Marvel同Charlie's Angels

下次就變性人
下下次中性人
再下次就機械人

nigger

唔撚再睇

007每集都會同索女扑嘢
想知女主角會同黑人定白人定黃種人定殘疾人...定群交

其實班西方女性同黑人先最醒 知道呢個decade係佢地搵錢黃金時間

黑人好撚西煩

平權撚又贏

零零發

所以票房仆直

唉，算9數，都預左會有今日
女人都算，仲要黑人
Mission Impossible 遲下Tom Cruise唔做又要搵女黑鬼
Harry Potter, Lord of the Ring 如果重拍一定全部黑人

搵鬼（黑鬼）睇啦屌

你係女權係勁既 就應該造一個新女權英雄出黎

唔係改經典角色黎make noise 囉

黑

以前睇戲成個畫面好暗都睇到下個主角
依家暗畫面應該只係見到啲牙

屌你老母

講真啦，如果你係做得好，唔係Captain marvel或者花木蘭咁天降神力突然無敵，其實無咩問題
Mission impossible 都大把打得睇得嘅女角啦

票房唔會講大話嘅

唔得 咁咪唔係主角
BLM呀

環保女權素食同性戀個隻？

點解唔係景甜

係咪睇唔起支那人 DLLM

黑魔后2都笑死人啦。古時嘅歐洲竟然搵個黑人做將軍，做奴隸就差唔多，攪到啲戲不倫不類。

票房慘淡

盜墓者羅拉幾時搵返白人男性做

又係 Deep State

件衫黑d定個人黑d

好撚正
諗起中國果幾個田徑選手

即係睇埋呢集007 就會完結

點解唔搵亞洲人做
歧視亞洲人?

夜晚就係 不過千祈唔好俾人睇到彭牙 得嗰一part係白色會好明顯

唔關種族事，選角問題，呢個就咁睇太路人又唔靚

食埋les條水

想知新呢個黑7 做唔做到casino royale赤祼迫供果場戲

All lives matter(except asian)

依家啲戲將啲白人角色轉做黑人嚟做就叫種族平等咩 on99

自己本身做埋邦女郎慳返啲片酬

倒自己米

黑人女人同性戀，若果角色性格係環保撚既話
贏晒

洗撚著衫咩姐埋虹網膜同油黑d 牙咪睇唔到囉

仲差埋傷殘/ 斷肢

How dare you!!!

以後唔睇,依家果個都唔滿意,變做黑人留返歐美左仔睇埋佢

頂住先

傷殘007 都應該幾好睇

不如重拍黑人女性版魔戒啦，原版全部主要角色都係白人男性

007表示伏已中，早知唔拍

點夠膽反抗，女權同力架而家咁惡

玩到咁唔差在加埋伊斯蘭教元素
打打下叫人玩人肉炸彈幫手開路

下，意思係James Bond會「退休」唔再出呢個角色系列？希望電影公司唔好到時後悔想吸返金，要on 99咁reboot成個系列

要講歧視，其實點解要女人做男人角色
覺得女人冇能力帶起一個原創角色咩？

香港譯名： NIGGA幫

咪同ghostbuster一樣
寄生係成功嘅男性主導作品
呢啲就係真係父權紅利啦
唔係乜9女權主意

check list

-表面女性
-內裡雙性
-雙性戀
-部分傷殘
-有色人種
-伊斯蘭教徒
-環保主義
-素食者

根本就低能 ... 咁不如拍返黑人同性戀版 titanic, Asian 版 Ironman 啦！

美國隊長系列同avengers 4幾多女入場睇rdj同Chris Evans

搵個男人都無咁嬲

會比人鬥唔夠黑

我寧願你話moneypenny承繼

歷代最強007，夜晚無死角隱形

成套戲要用EV+1拍

你又要搵個女人做 但個女人又成個男人咁款 想點先

呢句真

Les咪得
磨豆腐

呢個唔出奇喎
非洲將軍
羅馬應該有

機械人

政治正確

妙麗已經係黑人

樣撚衰到

起碼有剃鬚同腳毛算係咁啦

last of us 2

係囉，痴線，宜家乜都要黑人乜都要女人

007 the invisible

Kill bill都唔會揾個男人做啦 屌你咩

要非亞混血既同性戀變性人

好撚on9 你鐘意女權咪自己作個套008小說女人做主角囉 男角色女人做有咩意思

死左膠咪拍囉,我地唔撚睇之痳

LES

好似早排連創作權都賣左，因為佢只係寫左 12 本。

真係未睇過咁柒嘅搜查官

唔好咁撚痴線啦 比返啲靚女女主角黎得唔得

唔緊要 係票房可以反映到

下一個007。一定係黑人+雙性戀+變性人。。咁先政治正確

雙性戀呀

遲啲可能batman都係黑妹

等睇19係光明頂狂轟呢啲左膠

007 入子彈 007 防護罩 007

黑人, 女權, 同性戀

真係好撚嘔心

又係力架，之前美人魚又係
力架佩咩可以做到

大撚大擺笑咗

Stealth mode

唔洗戴頭套畫番白個嘴就得

黑人
女人
雙性戀
變性人
單親媽媽
孤兒
輕度精神病人
殘疾
穆斯林
窮人出身

有冇更屈機組合

呢d其實係咪已經混左
佢冇樓主個個咁黑

最好係 黑 肥 女人 同性戀 變性人 殘疾
仲唔拎奧斯卡

俾人Metoo 過

正，goodbye James Bond 系列，怪唔知得 Sean Connery 都打柴，怕自己嘔血死得咁肉酸

其實黑人，女權嗰啲真係做多咗

黑人v
殘廢素食同性戀

等票房仆直就會知道錯

byebye007

The name’s Bond, Jane Bond

花木蘭成績好唔好？

幾時出黑妹joker
對住邪惡白人男人Batman
係咁鳩叫「why not vegan ? 」

你哋班極右份子，抱住舊007 branding嘅糟粕唔肯迎接新潮流，我屌哂你哋老母

用黑人女人一定可以為007系列帶嚟新元素，開拓新市場，你哋啲舊toxic fanbase，不要也罷

利伸：曲

好難想像有男間諜為咗佢背叛自己組織

不如開套女版雷霆救兵 全部兵都係女人
Coz women can do everything

退役軍人

Boner Lady

我要睇嘅係007
唔係動物星球

點解唔搵傷殘人士做007, 係咪歧視佢地?

咁混咗都有黑人血統啫
奧巴馬都有白人血統啦
事實係祖上混咗白人血嘅樣係靚啲

呃……
都未必會
應該咁講
女權撚衰咗會放棄搞007
但會轉搞其他經典系列
之前已經搞死咗《捉鬼敢死隊》同《盜海豪情》
但未見有收手跡象

呢個做007唔洗高科技啦
除晒衫夜晚自出自入無人見到
係保安前面跳返隻舞先都得

唔夠黑 特登揀個混個種既可能又俾人話歧視
disney個美人魚又係全黑

邦牛郎

成鳩日矯枉過正
好撚柒

黑豹搵白人做得唔得

變咗歧視混血兒

緊係變做不知名小眾環保公平貿易協議既品牌啦

點解唔食得?
依個世界有假撚

搵非洲人去睇

同性戀

呢個世界真係癲咗，痴撚晒線

你叫女人拍電影扮特工梗係okay啦，不過叫到女人當兵做特工又會變性別歧視咁解囉

咪搞錯。呢條女唔係邦女郎，係007黎

我真係恭喜你, 勉強都叫估中
家陣拍緊Batwoman 電視劇就係搵黑妹, 睇佢個頭幾奔放

當年黑豹咪就係成班非裔入場打晒飛機

屌，開多個008比佢咪得囉，咁撚樣我搵個白人做黑豹都得啦，會唔會到時翻拍死亡遊戲搵個黑妹做李小龍

建議下次用動物

女版捉鬼敢死隊裡面雷神sell靚仔但係近乎低能嘅，完完全全係普通戲靚女eye candy 嘅男人版。
咁樣又唔撚係叫眨低男性咩？

有無所謂男權組織出黎嘈下？

而家玩到007要黑妹做主角
唔係要性別、種族歧視，只不過唔好食007個名囉

明明個黑人本身都係Double O
開個外傳試水溫好過拆自己招牌

女權經濟一定fail

因為佢地得把口，要佢團結課金就縮水閃人，極度自私

然後佢地大部分錢來自男人

得罪男人即係同錢作對

真係唔會想睇

粒LIN餅黑定佢膚色黑.

自帶保護色

正正經經開套黑人女特務唔得既
係要強姦個角色形像
同強国套棋靈王一撚樣

搜查官

......

黑金剛

遲啲可能4仔都一定要搵黑人拍

要全世界圍住力架轉

本身sell情懷嘢，搵翻原本個cast出黎話知佢拍乜狗屎垃圾都實有成班人排隊睇。

但改4件豬西做主角仲要係用GB牌頭（話外傳都好丫），套戲就算拍得好好，死忠就點都唔會入場。
何況套戲本身爛

007變左恐怖片？

女同性戀囉

順便拍埋呢套ok?

係咪會有lesbian 情節？ James Bond指定動作係會同靚女扑野

好差 對比起其他真人版

唔駛驚
到時冇人睇咪屈你種族歧視/性別歧視

班左膠銀包最誠實
之前有幾套借系列作名全女班拍續集都仆晒街
盜海豪情

占士邦之黑人黑夜捉烏鴉

邦女郎就由一個白人基佬做，玩shemale，咁就夠哂pc

佢係下一代007，但係之後劇情係變做008先係主角

“No Time to Die” picks up with Daniel Craig’s eponymous secret agent living in exile in Jamaica, and in his absence Lynch’s Nomi assumes the 007 moniker.

樓主pin呢個
其實暫時只係confirmed 左佢會係呢一集替上集走左人嘅James Bond 做007代號嘅特工，唔係話佢會再做落去